你問一句，我扮支那人答你

Nmsl?

中國人不吃那一套
咁吃邊一套

8964?gfhk?

屋企廚房幾大

翠翠 并

老子操你媽逼

我老舅是軍委
你完蛋了

談可以，欺妄想

64沒死人，別他媽的造謠

簡體字呢

操你媽逼，咱中國人不吃這一套

屁話真多，別想把繁體字分裂出去

比你港毒廢青大，咱天天在屋子有後花園遛狗，你想來當我的狗嗎

美國狗很快就被咱解放軍打扒了，哭吧港獨仔

樓豬真係支那人, 唔洗扮啦

你今日食左屎未？

咱們支那人愛國為榮，別像你這些精日崇美分子的投機分子，真是丟人

64冇死人out咗啦
衣家支那講緊啲學生出嚟搞事殺得啱㗎

你媽在含我的dick呢

殺的好，支持政府，相信政府，學生收了美帝的錢想侵略的偉大的祖國

簡體都唔打，冇誠意

繁體字也是中國的，你喝的也是咱們東江水

點睇習明澤做外國狗

傻逼，那是美國豬故意污衊咱中国人的假新聞